收一部ps4

誠收ps4連手制 咩型號都得 最緊要運行正常 無彈碟 價錢1000左右 有意請email lihkgjk46@gmail.com

1001收

1002收

1050收

1051

1052

樓主老母唔放比你咩 ？

$1400 放連1手掣